Will Boris Johnson win?

如題

個勢好似幾好咁

脫歐有望

脫歐保平安

唔好再俾歐盟挾啦！

Make UK great again!!!!!!

係時候做嘢！

一脫保英國！

再千秋萬世！

歐盟終會解體

一脫真保平安

早脫早著！

英國係時候再現真輝煌！

懷念日不落帝國

英超好睇

美帝正義

英皇高貴

God save the Queen!

Boris Johnson 會贏！

我諗